[支那移動]2cm數據愈黎黎貴😒

我屌呀！
一開始1GB 先$16蚊左右
依家最平要$26

如果唔係貪佢去台灣、澳門唔換卡
晨早轉撚左smt

今年三月試過8蚊咋

係⋯⋯⋯我1GB PLAN
有時要買夠4GB
月費成2xx

明顯係食價

之前不收手續費，每GB約$16-18，而家真係明搶。唔係為咗大中華膠漫遊data，一早轉咗去平價plan

下個月脫支用 sunmobile 好過
支那移動有左自己3G，個LTE 仲衰過之前
之前火車地鐵上網頂多係慢，
依家係connection time out

2cm買果d data可唔可以用黎大陸漫遊？

想中港數據係咪得支移同共聯做到？

佢個一卡四地真係好撚方便

因為家陣賣要收五蚊手續費

舊客戶係咪淨係可以中港only?

可以

停止服務啦